武漢肺炎源頭之爭，唔顯得中共可以從中有咩得益！

而家中共成日拎所謂「證據」，證明武漢肺炎係其他國家傳入。
利申：我絕對相信武漢肺炎源頭係中國
不過，如果大家用常理諗下，就算最後有權威消息，證明病毒係由其他國家傳入，中共又係咪唔洗負責做防疫工作？
係，中共可能係贏左啖氣，但實際又有咩得益？

當然有得益啦，可以借機屈美國，令國內人團結，反美不反共

中國人當時仍未完全回國，別國剛開始出現疫症

很容易出現殺害華人事年，我自己認為官方除了說好共產黨故事之外，就是為保護海外華人，借世衞開口，從而鼓動海外大愛左膠的反歧視心態去保護中國人，實行人民鬥人民